世衞，你老豆生花柳

世衞，你老豆開雞竇

早晨丫，弟兄

世衛 世界都圍毆
你繼續含中共條撚自救